# Transcript of Pepper&Carrot Episode 24 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 24: Der Einheitsbaum

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|5|False|PAFF !|nowhitespace
Cayenne|1|True|Du willst einen Einheitsbaum?
Cayenne|4|False|Wir sind Hexen des Chaos, wir machen das NICHT!
Cayenne|6|False|Du solltest dich besser auf das Lernen der "Zauber der Zerstörung" konzentrieren!
Pepper|7|True|Zerstörung?
Pepper|8|True|Um diese Jahreszeit?
Pepper|9|False|Warum nicht zur Abwechslung Erschaffungszauber?
Cayenne|10|False|Der nächste Rat der Drei Monde rückt näher und deine Prüfungen auch. Lerne! Lerne! LERNE!!! UND HÖR AUF, DICH MIT DIESEN DUMMEN IDEEN ABZULENKEN!!!
Cayenne|2|False|Hier?!?
Cayenne|3|True|NEIN!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|Kn all !|nowhitespace
Pepper|5|True|Ein Winter ohne Einheitsbaum?!
Pepper|7|False|Warum erschaffe ich mir nicht meinen eigenen Baum mit Magie?!
Pepper|8|True|He! Ich könnte vielleicht sogar die Magie von Hippiah und Chaosāh zum ersten Mal vereinen!
Pepper|9|True|Ein großer, grüner Baum, mit Sternen und kleinen Sonnensystemen!
Pepper|10|False|Ach! Es wäre perfekt!
Pepper|11|True|Und es wäre
Pepper|12|False|kreativ!
Pepper|13|True|Aber es wäre unmöglich, diese Art von Magie hier zu machen...
Pepper|14|False|...meine Tanten würden es sofort merken, wenn ich meine "Zauber der Zerstörung" nicht übe.
Carrot|3|False|tipp
Geräusch|2|False|Ffff
Pepper|6|False|Niemals!
Pepper|4|False|Grrrrr...!!!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|3|False|Shrr
Geräusch|17|False|SchiiING
Schrift|22|False|KOMONA-Anzeiger
Pepper|1|True|Es sei denn...
Pepper|2|False|Ich meine mich zu erinnern...
Pepper|4|False|Ja! Im Kapitel "Zauber der Zerstörung" empfiehlt Thymian, sie in einer Mikrodimension auszuprobieren. Aber schau dir mal all die Warnungen an:
Pepper|16|False|An die Arbeit!
Kümmel|19|False|Hat Pepper gerade eine Mikrodimension erschaffen?
Geräusch|18|False|SCHwump! !|nowhitespace
Thymian|20|True|Gut!
Schrift|8|False|“Bringe KEINE Erfolge mit zurück, aus Sicherheitsgründen.”
Schrift|6|False|“Verbrauche NICHT all dein Rea für die Erschaffung der Mikrodimension.”
Schrift|11|True|“Erwarte KEINE Hilfe von außerhalb der Mikrodimension...
Pepper|7|False|Natürlich.
Pepper|10|False|Da ist es!
Pepper|9|False|Pff... Offensichtlich!
Pepper|5|False|Mm...
Schrift|12|False|...niemand kann sehen, was du tust. ! ”
Thymian|21|False|Ich hoffe, dass sie all die Warnungen verstanden hat, die ich im Kapitel "Zauber der Zerstörung" geschrieben habe.
Pepper|15|True|Das ist perfekt!
Pepper|13|True|Niemand?
Pepper|14|True|Wirklich!?

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|So cool!
Pepper|2|True|Es ist wie ein Behälter, mit nur dem Teil der Bibliothek, den ich brauche. Und es ist von unserer eigenen Realität völlig isoliert.
Pepper|3|False|Es ist der ideale Ort, um meine Zauber auszutesten.
Pepper|4|False|Zeit, sich auf mein Meisterwerk zu konzentrieren!
Geräusch|5|False|SchiiING
Geräusch|6|False|BLUuusch! !|nowhitespace
Geräusch|8|False|Blohrff! !|nowhitespace
Geräusch|10|False|Chting! !|nowhitespace
Pepper|7|False|Heh. Äh, nein.
Pepper|9|False|Ihhhh!
Pepper|11|False|Ja! Es sieht gut aus, aber es ist zu klein....
Pepper|13|False|CARROT! FASS ES NICHT AN!
Carrot|12|False|?

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|Floooff! !|nowhitespace
Pepper|3|True|Ich sehe nichts Gefährliches daran, diesen Baum aus der Mikrodimension zu holen.
Pepper|2|True|So! Vergrößert. Jetzt sieht es perfekt aus!
Pepper|5|True|Also gut,
Pepper|6|True|es ist an der Zeit, diese Mikrodimension in die Realität zu versetzen und ihnen zu zeigen, wie schöpferisch das Chaos sein kann!
Geräusch|8|False|DOooong! !|nowhitespace
Thymian|9|True|Mmm... Pepper ist zurück.
Thymian|10|False|Bravo, Cayenne. Deine Erziehungsmethoden bringen uns endlich Ergebnisse.
Cayenne|11|False|Danke, Schulleiterin.
Pepper|7|False|Ich kann es kaum erwarten, den Ausdruck auf ihren Gesichtern zu sehen!
Schrift|12|False|KOMONA-Anzeiger
Pepper|4|False|Es ist nur ein Einheitsbaum. Es ist ja nicht so, als ob es ein "Zauber der Zerstörung" wäre.

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|5|True|BRRrrr
Geräusch|6|True|BRRr
Geräusch|7|True|BRRrrr
Geräusch|8|True|BRRrrr
Geräusch|9|True|BRRrrr
Geräusch|10|False|BRrr
Carrot|11|False|?
Carrot|13|False|!!
Geräusch|14|True|BRRr
Geräusch|15|False|BRRrrrr
Carrot|16|False|!!
Pepper|1|True|CARROT!
Pepper|2|True|Ich bin in ein paar Minuten mit Thymian, Cayenne und Kümmel zurück.
Pepper|3|False|Mach nichts mit dem Baum, bis ich zurück bin, OK?
Pepper|4|False|OK, ich bin bald zurück!
Pepper|17|True|Bereitet euch darauf vor, verblüfft und erstaunt zu sein! So etwas habt ihr noch nie gesehen.
Pepper|18|False|Bitte folgt mir nach oben, um zu erfahren...
Geräusch|12|False|Fruum!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|6|False|- ENDE -
Geräusch|1|False|Schruup!!
Geräusch|4|False|KRACK! !!|nowhitespace
Geräusch|3|False|Wuusch! !!|nowhitespace
Pepper|2|False|?!!
Pepper|5|False|Es scheint, als hätte ich die "Zauber der Zerstörung" nun doch studiert!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|2|False|12/2017 - www.peppercarrot.com - Illustration & Handlung: David Revoy - Deutsche Übersetzung: Ret Samys
Impressum|3|False|Dialogoptimierung: Craig Maloney, CalimeroTeknik, Jookia, Sarah und Markus Börner
Impressum|5|False|Basierend auf der Hereva-Welt von David Revoy mit Beiträgen von Craig Maloney. Korrekturen von Willem Sonke, Moini, Hali, CGand und Alex Gryson.
Impressum|6|False|Software: Krita 3.2.3, Inkscape 0.92.3 auf Ubuntu 17.10
Impressum|7|False|Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0
Impressum|9|False|Auch du kannst Pepper&Carrot unterstützen: www.patreon.com/davidrevoy
Impressum|8|False|Pepper&Carrot ist komplett frei, Open Source und wird durch seine Leserinnen und Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an 810 Förderer:
Impressum|4|False|Korrektorat/Beta-Feedback: Alex Gryson, Nicolas Artance, Ozdamark, Zveryok, Valvin und xHire.
Impressum|1|False|Frohes Fest!
